一句說話解釋點解只會有女性主義唔會有男性主義

同樣遇上問題
女人會圍爐怪其他人怪世界逼害佢
然後逼世界改變就返佢地個套
男人剩係識硬食 自己去迎合世界

因為男權會令人極度憎恨女人
最後變基佬
但係變基佬之後發現基佬仲hi過女人
所以最後會尊重返女人

過多幾十年或者會有。當初女性主義之所以出現，同男人多年嘅壟斷有密切關係。